[ 請廣傳 ] 整咗一堆 輕鬆文宣 畀大家貼連儂牆

全部 A4 size ，文宣不定期更新。

修訂版

修訂版

修訂版

thanks巴打

G持

好正

推

推，支持

不忘被捕義士

正正正

fine tune 咗少少

Push下先 關公jeng

好令多謝

建議文宣組開個tg 俾全世界下載文宣圖

英文字母

我好鐘意最後個張

Sorry，我少用 telegram，唔知點投稿去依個 tg group 度。
有冇人可以幫我 send 依堆文宣畀佢哋？ Thanks.

推一下

推爆

清湯不如唔好食嗰張

Sorry，咩係 清湯不如唔好食 ?

Last 2 張QQ

Sorry ah 借po
我都整左啲，係冇你個啲咁高質，希望大家幫手傳

因為用嚟教小朋友

好靚啲圖

【記者入】唯一對付過期催淚彈方法

push

支持!!

正啊喂

有用POST就要推

我搵極都搵唔到方法 send 依堆文宣 去個文宣 TG group 度，有冇人話到畀我知應該 send 去邊？ 唔該。

下一步 可以點做

推有用post

屌你正呀喂

如果整圖整到無乜idea嘅話
可以睇下呢個post
針對性咁整圖

香港抗爭第一個Marketing Campaign上線了!

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

有盂蘭版本？七月㖿！有勞，好正！

構思中，等我 letter card series 整埋嚟緊依兩張先。

修正版，原來跟錯 reference 晝，唔怪得怪怪哋......

A4 Poster
遲啲會 send Pdf 去 文宣 TG group，方便做警告旗。

Sticker

Pish

錯手負皮

系列標題改咗

幫推

推 小妹都整左啲文宣圖 求推

講左咁耐 都話要攻擊冇gear既狗！！

靚

修訂版

多謝

推，

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命